未食過文記車仔麵根本唔識得食車仔麵

不服來辯

駁唔到=.=

未食過百里香燒春雞根本唔識食雞

文記太屈，今次假膠唔到

同常朋友話要去食, 我自己一個人走左去, 入面陣內臟臭味真係好難頂

當銅鑼灣榮記死？

係，排兩個鐘都要食到

記得排本店 分店係垃圾

永年其實唔係咁好食

高街麵霸兩野就屌死文記啦

大家食對面

中間 最舊果間 門口嗌完餸先坐低果間

車仔麵之家世界第一

入面好撚臭

搭多個站去石硤尾食肥哥

正 勁多菜蟲

=.= 垃圾车仔面 系港猪先会食

想突破幾多負評？

我地更系食螺丝粉啦牛b死

Skr

打直入打橫出

食長沙灣鴻運

問過荃灣千色車仔麵未?

有冇落味精

其實有分別既咩？都係果堆野姐

哦！文記！

聽都未撚聽過

大大聲話比人知你係新移民

最好食一定係油麻地獨臂刀

榮記都好撚過佢啦

果然係頭號打手

寨記都未撚出聲

垃圾一間 講多哂氣

以前有班死吹街邊檔好食過文記

而家執撚哂無人再提

中立非打手

不用來辯

文記難食左好多
不過都仲未搵到間好食過佢
有冇巴打可以推介另一間比我試下，食到悶

ON9
本店先係比較差果間
左右兩間D湯底次次食都覺得係比較甜

大埔萬利

弱智仔要甜轉角食糖水啦!

講真
文記真係冇得輸
次次去都會叫雞翼
D雞翼隻隻都係漲仆仆,又肥又大隻,仲要夠入味果下先好野
其次會叫牛腩,八爪魚卷
湯底亦唔係死鹹,而係D肉的甜味係到
好撚正

不過睇住佢1間開2間,2間開3間
人仲要愈來愈多,條隊愈來愈長
份量愈來愈細,但又唔平
其實最近已經愈來愈少去食
以前好撚大碗,可以食到好飽好滿足
D阿姐心情好會俾3隻雞翼添
依家冇喇

剩係要鹹你唔去吊鹽水

辣醬好屈

夜晚d二世祖成日車埋條女買外賣
屌佢地

辯唔到

佐敦肥公點睇？

銅鑼灣新記個豬紅同豬腸幾正